一人一個你見過最奇怪嘅習慣

識得有人係會set倒數計時黎當鬧鐘
譬如而家12點聽朝7:30起身，佢會較倒數7h30m

有人開Post標題係
"一人一個你見過最奇怪嘅習慣"

你唔會驚計錯數？

好正常呀唔奇怪

9點之後先洗澡

除衫沖涼

睇AV唔打打

丁

用刀叉食pizza

係浴缸屙尿